西環 泊車 陰撚功

有冇車主係泊開西環？
今時今日係咪冇$4000都唔洗諗？

以前都話有撻爛地，而家變咗泳池

堅離地城梗係貴啦

屌佢直程差不多冇租盤

九龍屋邨都3000

香港有邊度唔貴

成日見到啲post 啲人share洗費，泊位用$2000以下，好羡慕

係人都想有個有車位既老豆添

有樓有車位既老豆

搵老豆share啦

唔拆點起地鐵站

咪臭係，撻地起其他野唔好

之前泓都 都幾多盤，而家冇曬
創業果度，望住佢由$2500，幾個月就加一次$200，而家加到$3100

地獄停車場
你泊緊？

泓都以前已經4300

住美菲閣都要抽

假日車泊街係咪食硬牛肉乾

上山會平

西半山？

係咪真係好難泊

其實除咗上網搵車位，仲可以有咩途徑？

3980

屋企有幾個車位係手

介唔介意講下邊度？

有冇西環車位，放唔放租

係，愈高愈平

泊完返屋企咪好甘

唔通連登冇乜西環泊車友

西環都係咁上下，想平就排士美菲

石塘咀果邊好似仲少

你啱，駁唔到

均益三期泊過一次, 想死

均益二期泊過一次 唔會唔記得
隨時比人hi花埋架車

我有係麗景大廈有車位, 巴打係唔係想租

堅尼地城敏記車場平

但每季都要抽籤

有可能，唔介意既留個tg，有機會聯絡

即係唔洗幾日前去排隊，只係睇好冇彩？

係，好似2000 一個月

我個車位要15號先至正式成交，到時再傾

美暉唔使四千
不過係車長就麻煩啲，但都有舊Land Rover泊喎

我以為個題目係上聯嚟

屋企人係有個車位係堅尼地城

Thanks! 我留意下

冇問題